曼聯名宿：山齊士選擇曼聯是個錯誤

曾經效力曼聯的英格蘭名宿奧雲在報章專欄中表示，阿歷斯山齊士選擇加盟曼聯而非曼城是犯了錯。

曼城去年夏天接近簽入「山神」，奧雲認為對方應選擇轉投曼城，因為可以在哥迪奧拿麾下比賽而不是在摩連奴執教下比賽。

奧雲在《每日郵報》的專欄中寫道「阿歷斯山齊士為何選擇曼聯而非曼城明顯有一個主要原因，作為球員他希望可獲得最高的收入，但作為攻擊球員，我仍然很驚訝他會選摩連奴而不是哥迪奧拿。我不會怪山齊士拿據說為40萬鎊的周薪……但若純粹從足球角度，曼聯永遠不會是他的首選。」

奧雲又指，作為名攻擊球員，山齊士必須知道與他在為哥迪奧拿麾下的巴塞隆拿或他在雲格任領隊的阿仙奴相比，其踢法將會被限制。至於曼聯球迷則不滿奧雲的說法，有人指他是出於妒忌，有人謂他是竭力想緩和與利物浦球迷的關係，叫他想想為何兩方球迷都討厭他，更以表情符號指他是小丑。

應該學奧雲，養住生拎冠軍

今次名叔講得又幾中肯

曼聯明叔

曼聯三大名宿

Michael Owen: If you can't beat them, join them

講真話都比人屌

鏝唔想比轉會費

一樣米養百樣人

佢去到鏝冇絕對正選

佢去到鏝咪變番佢踢巴塞咁
無乜球權,反而發揮唔到佢

奧雲咁25既

調轉咗？
明明應該係 曼聯選擇山齊士是個錯誤

佢地舉 d 例全部正前🤔

拖慢成隊波

我真係唔識欣賞

未入都估到係邊個明叔